點解劉業成上場後，先比人發現警察派人扮抗爭者？

被人發現其實對佢地好唔著數

點解劉業成上場後，先比人發現警察派人扮抗爭者？

佢上任前，一定都有臥底埋伏

點解佢上場無耐就黃晒

我看得警察內部權鬥得好勁

特登公開踢爆有鬼令到抗爭者，而家人人玩捉鬼

對佢地無好處，因為好難有風向將抗爭升級

認同，絕對係捉鬼遊戲。

不過如果大家可以放棄用質疑自己人態度，改用信任嘅態度，其實佢就玩唔成。
我絕對相信香港人做到㗎。

想用番14年果招
但係已經進化咗
同埋同之前14留守又唔同
佢唔調整呢步棋都係廢棋

明明一早有卧底只不過未有人發現
咁啱劉業成返去做就當成劉業成派卧底
吹到劉業成老謀深算

仲上緊警嫂嘅手足把握時間呀！

不割蓆，核彈都唔割，有鬼都唔割

佢呢部棋100%係廢棋

［永不割蓆，永不分化，保持改進］今日總結，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制，請大家對手足保持體諒嘅態度

呢個世界有77億人，減返你14億我地呢邊仲有63億人

之前應該指示班臥底要低調行事，目的係收集情報同係前線帶風向

之後唔再低調，直接現身

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

要進化勿亂捉鬼

14億人得1.4k like

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap